晨早流流聽twins首幼稚園聽到係巴士到喊

Ｇ：還記得那一天 在那一天 初次上學堂
從前渡每分鐘 身邊也有 父母在旁
Ｔ：終於天與地 需要獨自往 兩手必需放
但我不想放 邊哭泣邊回望

Ｃ：然後到這一天 在這一天 走出世界 早告別學堂
人大了我應當 一早慣了 沒有護航
Ｔ：偏偏很幼稚 一有壞狀況 就會想歸去
父母親的堡壘 不管麻煩事幹

＊Ｔ：不要走 大鐘即使敲響 你別放開手
成年後 什麼都不可再 有成人遷就
不要走 前去在人群內 會磨鍊到夠
可見將來 日子總會有 順逆流
不過此時 獲得的愛顧 無私愛顧 未夠＊

Ｃ：凡事也要小心 沒趣得很 請不要再 Ｇ：逼我做大人
Ｃ：年月卻太狠心 催促上課 學會獨行
Ｔ：幾千噸責任 冰冷像校訓
個鐘滴答跳 課室鐘聲響了 雙手為何在震

REPEAT＊

以前小學好鐘意聽,但個陣完全唔明講d乜
今日聽返，完全明白了，好感慨好心酸

以前覺得好多歌都好歡樂
或者只係好聽
宜家聽到個字裡行間流露d意思
好多都好感概